口罩隔唔隔到口氣？

有時個口好臭或者啱啱成道胃氣谷上口，可能身邊嘅人會聞到